---
type: Video
title: "Spyder"
description: "Editor para Python."
tags:
    - apps-general
    - editor
    - ide
    - python
    - teclado
    - videogaleria
video_id: P-icyFOWs98
resources:
  - name: Ingeniera Informatica
    link: https://www.youtube.com/channel/UCXoNY_B-UxgjA1GEwtPbarw
---

## Qué es Spyder
Spyder (siglas de Scientific Python Development Environment) es un entorno de desarrollo optimizado para el codigo escrito en Python. Tiene integracion con librerias, muchas de ellas relacionadas a PyQt.

## Disponibilidad
Está disponible desde Deepin Store. [Su enlace de descarga está en el sitio web)](https://vim.sourceforge.io/download.php).

Fuente: [Ubunlog](https://ubunlog.com/spyder-entorno-desarrollo-python/)
